吳若雞ig話人on99

推

所以？

抵撚死
先撩者賤 比人鬧有咩咁出奇

雞都有尊嚴
何況係話人個b
抵屌啦

連登冇架啦
連成龍隻雞都有人出黎護航

應該係問
揾到邊個先係爸爸未?
年中咁多人, 求奇揾個老襯找數
點撚知係咪真老豆 陰公

唔怪之得男朋友媽媽唔肯畀佢過門啦
應該問：有老公未？

串撚到佢